希望大家推返d時事政事出黎先 唔好用撞車洗版

大家討論無問題
不過唔少五毛會借呢個機會洗撚走曬三跑果d時事政事
希望大家集中d討論
仲有推返出黎先
唔想重蹈舊登覆轍